有冇絲打鍾意gay佬又或者有冇巴打鍾意過TB

有冇成日將佢地拗返直嘅例子
純學術討論 真心想知
希望過來人分享下

有冇將佢地拗返直嘅例子
純學術討論 真心想知
希望過來人分享下

椎名空

你有？

係咪應該開係學術台？

你可以點樣幫我拗返直